[路西法] IG 女神Tiffany 曬黑絲長腿

IG: tiffany_matsuda

浪費左對手臂

今次唔撚得
太怪

我個人好鍾意
可能我係美帝國時間長
眼光變左

操大隻手臂就完美

男人黎?

美利堅帝國都唔識

求介紹

你個假髮斜咗呀

p圖太重手

留海太長，唇膏色怪，但整體有進步

thanks

P

-

It's a Trap!

唔同咗樣既 呢個係美利堅

唔爭氣扯左

認真 開始似女人 可能個妝問題

West Hollywood 有怪叔叔聊我

+

5

加油

I